點解Google咁驚華為脫離android

因為垃圾中資係齊上齊落

有驚過咩

驚乜鳩
而家係google踢走華為

因為內地人不嬲用唔到google野，其實轉system對佢地用家黎講真係影響不大。。。

試下支那廠拉大隊轉OS，睇下邊個傷D

人地係私企，唔係國企
私企當然係想利益最大化，越多人用賺越多錢啦
為左股東點都要爭取一下

你估華為咁咩，衰左就國家人民埋單

佢係話屎為搞AOSP當自煮研發會太垃圾，會危害用家安全問題而影響美國國家安全喎
咁係驚佢太廢？

佢拉到咩，佢喺支那又唔係龍頭，邊個聽佢講？
鳩普、步步鳩、屎米呢啲就西瓜靠大邊，佢哋都無話同屎為攬住一齊死，做乜要嗱屎上身陣間ban埋佢哋就玩撚完

啱
支那廠一走ANDROID ONE 必死

你估支那廠自己話到事？

爺爺落order, 支那廠通通都要執行

怪就怪Google喺支那廠做大之前唔壓佢地
整得夠似android
Android 大量基層用戶被轉走係無可避免

咁你又太高估支共對呢啲企業嘅控制力
坦白講，你諗到嘅佢會唔知？問題係佢推唔郁呢班大企業做嘢啊嘛
一停android，美國一定地圖炮咁停所以有支那廠用高通，之後ARM又跟隊MTK又要跟，咁未即係等於叫佢哋自殺
屎為已經示範咗俾其他支那廠睇，要ban的話係wifi ,Bluetooth , sd card都無得你用，你支那係唔係夠膽咁玩先，你唔係覺得支那廠是不能取代嘛

北韓 伊朗 俄羅斯死左未？中國要撐既話真係可以撐到底

屎為Q1比人封殺都有17%

q1邊有

Google 打壓到既就唔會比三叔做到咁大啦
一早想做三叔,咁多年都無佢符

google service同android 其實真係咁難分?

我認為大陸手機品牌應該分開兩個市場黎睇，一個係國內，一個係國外。

先講國內市場，本身國內用唔到Google service，好多大陸人對Google既依賴唔深，要轉新系統既成本不大。華為出左鴻蒙的確有機會其他大陸廠會出一兩部鴻蒙機意思一下。但相信主力都係Google，我預測華為其實就算係軟件方面都唔夠人才儲備做到android既規模，當然大陸市場限制多，變數亦多。

國外市場，無google service=收皮。好簡單一個道理，如果國內市場做到風山水起又有大把錢賺，大陸手機大廠唔會對海外市場全力搶攻，依家大陸人俾人養大左個胃口，連帶外國人都期望大陸手機價要廉物要美。所以海外客戶對大陸廠都係唔可以放棄既市場，一定會照用Google。

北韓伊朗同死左有咩分别，科技發展同經濟發展停頓，前者靠維穩死撐，後者靠石油勉強支撑

俄仔前幾年俾人沽盧布都低調左好多啦

就憑你中國？

到時有問題，咪又係買返外國貨

中國人？身體最誠實

轉os死得仲快

而家android咁成熟

啲人仲會用你個新os疾疾下貪爽咩

其他廠啋你都傻

不知幾想華為快啲死食埋佢塊餅呀

個新OS咪又係android底